係carousell 遇到個假口罩賣家

借account
話說今日上網喺carousell買到假口罩 都知自己蠢㗎啦 於是懷着一絲希望想賣家退返錢比我 點知賣家可以更無恥叫我賣返出去

面交嘅時候淨係check咗入面啲口罩(係我蠢冇check埋盒） 見到佢地白白滑滑都覺得幾掂
但交收完之後覺得個口罩盒愈睇愈唔妥 首先個盒殘殘舊舊都情有可原(可能運輸途中壓爛等原因） 但之後發覺個盒又冇expiry day又冇寫通過Bfe Pfe Vfe 側面淨寫埋啲廢話

但明明賣家賣口罩嗰到寫明有齊哂Bfe Vfe Vfe!

都心知賴嘢 於是上網搵究竟Diapro個包裝係咪真係咁 點知喺網上除咗Carousell以外都只見到以下包裝

咁咪同返個賣家講囉 點知佢竟然話佢用咗幾個禮拜都冇事 叫我自己賣返出去 詳情可以睇返上面啲圖 仲要多多藉口話個盒冇問題 可能改咗包裝 假嘅都比佢講到真咁
喺你自己都唔可以確認到口罩係真嘅情況下仲要叫我賣返出去 點解可以無良成咁 就算個口罩有3層都唔代表有pfe vfe 真係有人因為呢個假口罩中咗支那肺炎點撚算 開呢個po希望唔好再有人上當啊啊啊！！！！！
佢而家仲諗住賣比人㗎

十連推

推

佢存心呃9人唔會打咁多字同你解釋

但佢自己都唔肯定盒嘢係咪真仲叫我賣返出去係咩心態

180蚊當買個訓啦下次買野要check清楚d, 你一來一回時間都已經晒左，同埋依家口罩開始有翻貨，要搵唔難既

佢講到咁多人要佢唔回收返 又好似有啲嘢咁

拚

新界仔 不意外

印尼/不知名口罩都$180 不如拎多$70買美國/日本口罩

買印尼口罩 星期日去cwb搵d姐姐叫佢地賣比你啦
佢地上星期賣100-120蚊左右
Sensi果個牌子

自己買前唔 check ，現場又唔 check。 已經可以面交啦。仲想點？

你自己Check晒貨邊有得退
人地肯用咁多字同你解釋算好

佢實物如圖喎

睇唔到佢fake咗你啲咩

agger

貪平

如果真呃人一早潛咗水

貪平得個吉

仲買垃圾印尼貨